[An/IOS] 遊戲王 Duel Links (75) 世界賽進行中

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包（而家暫時完左)

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

唔同deck 刷唔同活動，太多唔列曬出黎了

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
中文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

屌…中左1001..電話排版可能有d柒

wcs3 留名

新post 留名

好鍾意玩黑龍但天梯好重後台，逼人用白龍

Btw新post留名

一入公廁俠入副地底，即刻舖舖上手，但無融合，變相舖舖少一張

黑龍都可以一戰嘅，我覺得

其實巫女換魔神王有冇分別

有，龍劍士穿到2800嘅話夾巫女啱啱4000

同埋唔執融合的話做咩要落魔神王

傳說中UR易d上手

隻嘢有冇必要要經常上手

冇
要話比人聽 我有UR我疊馬

咁打純龍劍士向打夠3隻魔神王啦

哇 我屌你老母啊

抵

冇三張超魔導劍士
龍劍士就冇 龍劍士P先有

除左恭喜都唔知講咩好

我想刷下技姐

決戰效果4終於有用

k社一定係搵左人睇住我打機

Let's 課金

對面唔用抹殺已經算好

用決戰教佢做人

隻12星卡卡地 係咪三隻七星好啲？

剋到應一應

2隻7星,3隻5星好啲
起手有5星冇戰士起碼都可以開技再升召

抽到先得架

12星落一隻 靠佢破黑龍

@決戰4

呢個就有

8蚊果下抽咗先囉

btw 啱啱打蟲撚
佢先攻開翠笛
我放咗隻蝗蟲上面

我自己個副係咁…其實同你差唔多

張降攻其實中看不中用
除外&炸牌先係實實在在
2七星3五星好正

仲未中到第2張7星..

真係好後悔拎哂d石去抽墮天使 on99 咁

運氣大于一切，有咩所謂

垃圾黎…抽完都唔知有冇玩過10次…比球皇片迷左

等佢出多一兩張key card就有得打架啦

扣到2046

又未去到垃圾 Fun Deck嚟講OK嘅

墮天好似差唔多萬幾石…萬幾石係呢包已經組到玄化同地底…不過呢d野冇得怨

玄化真係好正13lv直上22lv

玄化張陷要唔要3，金櫃又要唔要3

我入陷2 金櫃3

入3陷我怕會卡死，岩岩先卡死左自己一鋪

其實地底都好好玩

我都想玩地底，但係刷唔到假面佬招技

召技遲早砍…諗定用第2招

除外晒d卡好爽

我玩玄化同地底都好卡手

當我連六武都可以連環卡手，仲要卡白金卡咗兩個成星期就睇化咗

地底連續花式卡手，一喺三決戰二石魔，一喺全高星怪喺手

請無視技能，白龍deck咁樣砌各位點睇
潛狙中1 6中到我懷疑人生

啱啱升MAX戈鋪連續3次6，1次1。仲要比人串。即刻熄game

光道狗同曙光騎士作用重複
落栗子小球好過

玄化落唔落票子小球

可以繼續刷技

12-17用玄化上
18-23用尤貝爾
24-25用白龍上

打玄化係咪out後場
Out佢d魔陷
睇唔透

用地底就對古巨，轉用六武就對真紅眼

入小子呀，
但我諗緊入唔入除外狗 （4星果隻）

我都刷緊技

係d12

用古巨基總算上21
第4次先上到
i am rubbish
頭3次上21都俾爛牌

有無玄化教學
想抽玫瑰龍，第一盒剩80包無抽，第二盒剩60包都未出

跟佢果副就得 冇乜其他特別

我張聖刻電子龍呢

星火巴 想問依副野點操作 未玩過聖刻

成日剩係識用除獸除外暴君同鳳凰之後拉怪番嚟打，但就係唔明應該幾時除外幾時特召邊隻

睇情況
拉怪打就唔多講，終之就除外暴君龍
但正常就不停除外鳳凰檢索
海龍就可以自己、對面round就有除外
張玄化陷就可以自己、對面round都發效除外對面兩張卡

條片就係個打法

Metaphys Spellbook

冇聖刻電子龍fuck到傻 唔好試

一日無檢索個張魔法一日都只係fun 聖刻 btw 你個思路同我好唔同 我個副係咁

昨晚打到E加，終於上啦

原來去到20前唔會跌?
係咁輸都升到dlv

that’s why 海龍要3
鳳凰上手就海龍除前排再除暴君龍
下round用鳳凰一Q獲炸佢老母後排

2-20唔跌
上22唔跌

20前唔跌
22唔跌
25唔跌

原來係咁
即係免費石

20內嘅獎品基本上肯打就有

鳩輸無極限另計

成功

鳩輸7場之後先認真慢慢打

認真問，大家搵Deck list抄考攞靈感嘅時候去邊個網站多？

自己實卡砌過嘅記憶

羽毛掃解禁就已經棄咗坑 and 實卡淨係砌過甜點

btw 想砌廢鐵，有咩建議

招技...

求奇啦 dun care

都用到十代，用根性好過啦

巴哈同duel link meta

我求撚奇搵條友咋
正常應該係用level augmentation

上昇好咩
昇完合到咩

垃圾網站，開咗AD Block上唔撚到

唔上都罷 冇野睇嘅

係…所以上巴哈多 但巴哈自閉多

受教了

腦閉塞 諗唔到有咩好砌

リプレイの共有！#デュエルリンクス

玄化呢副嘢真係好撚噁心
我講緊個操作量
真係自己用都覺得煩

冇用過玄化，對佢個時好煩要續張卡睇佢d效果

基本上你用dk冇po過嘅deck都會慢好多

仆你個街 一張ur都無

係狗鐵諗住開dl
見到隔離都好順手開
即刻轉返出去

靠除外展開 不斷out你d卡

我地互換啦，小丑巴

我刷埋鑽甲蟲都未出ur比我

乜都冇

22之後就冇贏過了

佛心公司
由低開始打到max 既話有千尻幾石送

呢d kc杯賽制要沖頂其實唔難
都唔洗五連都可以max

關咩低唔低Lv開始事，超始Lv之前果啲咪一開始俾晒你
上個月上DK嘅話一開波就12Lv，如果前面果11Lv獎勵唔俾嘅話你估會唔會暴動

上Max要四連

一開始就尻禁變勵收晒，所以無理

唔係計勝率咩

感覺上係四連，起碼我考幾次都係三連之後叫

就升lv就卡死。。。

唔怕遲最尾一日沖實沖到

白龍3連升左23了

連勝先得喎至少我係

即係max之前就計勝率?

24lv 諗太耐輸左

上MAX我連五先上到

咁真係唔知佢點計之前div1x個陣…連輸2場都仲可以話我贏就升div

24LV 連輸3場都唔洗降級

好似第21,22 會降？

21會降20
23 24會降22
22唔會降21
20唔會降19

24四連勝都未max

白龍5連勝 max 了
22-25 全部都白龍打

巴打副deck 參考得過

上到20終於出晒面具佬兩招技

刷左交換炸 諗緊衝上去定刷技

有咁多日慢慢邊刷邊打囉，反正有保險線

是吖琴食撚左咩春藥

速龍今鋪有機呀

二姑傷撚咗，湧玩撚完

望就咁望
支持勇對家
雖然curry klay真係冇乜野 不過反259人人有責

splash brothers真係冇咩野…我仲好尊敬佢地…又成日傷去到射3分射到出神入化…係條259

屌喇星可唔可以唔好次次打地底人地先攻鋪哂場
我抽哂d白石白龍係手？

睇住冇259嘅勇士成場波keep住輸7-10分
好傷心
發泄完
二姑傷埋，心已碎

副社長出場
沈巴有冇興趣買隊NBA自己過下班主癮？

毒撚波迷一個
好撚灰 好撚傷心 好撚down

估唔到沈巴竟然係勇士球迷

睇到你渣99張卡，同大量鑽

黎黎黎，哥哥抱

利：冇睇任何球類比賽

當你有一隊真心中意嘅球隊輸波
而你覺得係機會渺茫個陣
心都係好碎好灰

加上我中意個隊波係99%波迷都dislike
所以你見阿爾巴咁驚訝就知

定啦 仲有最少3場睇

無冒犯之意，沈巴你鐘意得勇士會被人感覺你只是「勝利球迷」。

利申：對勇士無乜好感（因為佢地霸咗冠軍太耐，其他隊完全上唔到位）

所以我從來係玩具台都係中立表達意見
我只中意splash brother
即使下季王朝崩潰我都依然咁中意勇士

用交換魔導書/黑龍破壞一路衝一路刷

2副都冇抽

我想問正常人地用手制搶左我隻紫炎 人地係咪都可以開紫炎count魔陷一次？

Ｑ：自分が(1)の効果を既に発動した状態のこのカードのコントロールが相手に移った場合、相手はその同一ターンにこのカードの無効化効果を発動できますか？
Ａ：いいえ、発動できません。(11/06/02)

原來係咁

刷到假面準備，玩地底先

你用咗，人哋搶咗無得發動，你無用嚟count,人哋可以發動

點刷？？ 不停打rank？

不停wc，刷咗好耐

打到灰撚左…跌番落20

卡24 卡到傻，次次2,3 連勝就輸一場

一屌完鬼就連贏多三場上max
早知神早上黎屌鬼

手痕打ladder
白金四開始打 一舖都冇贏過 而家白金一

d人好勁？

地底撞紅眼先攻 同調士撞白龍後攻 魔導書撞玄化先攻 etcetc
btw 運氣驚有咩勁唔勁由頭到尾都係正常人vs效果都唔識睇嘅白痴vs formula自閉撚vs 派牌員

派牌員>all

有舖魔導書起手 兩本copy書 一本火書 一本惡靈 下rd抽蠟板冇cap到 見怪不怪

無錯 派牌員高興就可以升岩岩打65佢先攻 諗住得一張融合係手仆得街 點知就抽多張俾佢counter真係多謝晒

講起呢樣 我仲係17

月頭又要刷天梯啦

岩嫁啦…等最尾個幾日先衝

而家白金4打天梯，d 對手應該係世界賽max 左 + 上期遊戲王，實力應該有返咁上下

傳一就冇打

月中等啲勁人係晒wcs到，呢個時候上王就岩架喇

頭1日係白金地獄
頭2-3日係傳說地獄
過埋陣冷河再打

其實任何時候都係vs硬幣再vs派牌員

啱啊，成日3帶1，鬥地主咩

25勝由17升到24 即刻2連敗熄機俾發牌員抖抖 btw 凶皇係新包加持下仲有一戰之力不枉我上個月用晒d 石爆三張番黎

凶皇天下第一

唔知點解上王難過LV25好多

繼續得罪派牌員…10連敗達成連d rank係新手都屌打

想問如果爆9999石
世界賽奬勵d石會唔會照擺係box?

今次世界賽奬勵d石同之前好似唔同
直接俾你而唔擺係box

唔係擺box嫁咩 直接唔見左

Google play係咪死撚咗

有照俾 但唔係擺box
仲諗住留石等下包
唔計一開始俾的獎勵
之後升dlv堆獎勵直接俾你
而唔係之前咁擺box 一個月內落

有冇得參考下兇王

新手求問 用古代機械打尤貝爾打到好頭痕 有冇招數拆解

黑刃龍配呢張斬龍幾正，

手制搶佢過黎做祭品

六武打上25會唔會好難？
暫時上到17都順，但開始feel到壓力

ps. 好少打pvp

22-24多古巨基 核成neos 地底 白龍
六武反而少

拎副廢鐵打到23

青銅新手終於max

白龍 >> 地底 / 黑龍 / yubel / 古巨

用咩打

勵志

用尤姐鳳凰

我得一副紅眼
覺得地底重難打過白龍

紅眼其實都算叫好打地底喎

連贏10場臨上20lv就畀d咁嘅手牌，比個mhero秒左

已經唔識玩 升階戰一係對剋一係西牌

打玩家係咪易d出技？
打左30場到已經出左4個招

應該係

雖然叫凶皇 不過都係紅眼軸心但係凶皇救左我無數次
打咁多場混沌士兵個效果基本上係發得1次,
主要係用黎威脅對面唔好亂咁打爆我黑刃
係24由25勝打到60勝 痴左線 起碼沖左10次25
已經多到唔想數
次次升階一定係先手/卡手 然後對住自己副DECK勝率最低個副
我呢副最驚尤貝爾 無卡卡時點 最後放兩張聖杯頂住檔
好彩最後升階個下係打地底,炸到佢阿媽都唔得
BTW 星遺物包遺戰真係今次大包MVP 單卡勁好用 本身落3,但要俾位聖杯就減番張

見人用焰之女暗殺者配玄化
out自己deck面3張

冇bb面 代用住先

用白龍花式手牌事故降階
果斷轉六武MAX

我個副凝聚道場二刀推參各2，一四軸

六武基本上都係咁上下，不過比我唔會用粉碎

リプレイの共有！#デュエルリンクス

Last gamble真係終極垃圾技嚟

巴打有咩推薦

巴打手氣都幾好，緊要關頭抽到融合

今晚我用粉碎六武都八連勝上到max
沒咁穩定
但爆發力較好同可以召六星/七星同步怪

同唔同步67星同你用唔用粉碎有咩關係
只係六武嚟講紫炎隔嚟企兩隻4星六武嘅機會高啲，所以絆之力好用啲咁解

要斷你 用六武都花式卡牌

唔會落咁多二刀 伏到喊
等出自然獸同龍先再用六武

新手 想問下用大約7000石抽左2機山1紫炎玩六武係咪好不智？我仲要用左ur卷換幻神
玩左幾日先發現，早知課幾十蚊玩真紅眼
我應該唔會再抽六武，暫時用住儲下石先

白金，六武花式卡手兩星期先上到傳一

你咁先岩數，上面個副單枝紫炎粉碎完都打唔死白龍

想問下
黑暗電子咪有張裝備裝左識打兩獲
想問下有冇替代品

好似冇咩代替品

冇

幾時禁咗守備者之力
煩死人的一張卡

對付唔到t1既單卡係唔會俾k 社同玩家放係眼入面

最衰有場，我用白龍，被對手的怪用下用下守備者之力，去到3200，打爆我條藍眼白龍

呢個時候你要既係血旋加拿大

參考兼攻略網
中文

邊度有中文

講起單卡用包圍戰一野減到你零攻仲想喊守護者都叫慢慢儲 幾回合都解唔到就自己問題

紫炎/野蠻人食唔到加拿大

天下人同野蠻人食唔到加拿大

回錯

已經好耐無用加拿大 果時抽3張都唔知做乜
我d deck 而家都係放控制器 包圍戰同埋宇旋 橫惦d 沉默都唔見晒

白龍out左佢唔得咩

我想砌cyber dark但係冇佢打兩下好似差d

加拿大都叫仲有用 反無底個陣抽3張真唔知做咩

玩自閉

我想問下特別贈禮係咪一定送哂d items比你？

龜速上max，然後而家打天梯地獄

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

傻鳩蟲撚 食翻溶岩魔神啦

花龍怒炸全場好撚爽

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

用超能族Tuner合6星星塵唔知咩炸尤2會出唔到尤3
鮮花=紫炎，先攻企一隻幾勁

你再睇吓佢個技，佢係Tune唔到普通8星

勉強出到既 有速攻同調不過鮮花就真係出唔到啦 無落鮮花同步

同埋紫炎勁好多 鮮花騎士淨係counter 自己回合 , 無乜壓制力紫炎仲有代破又易出

Ching你不如睇下Quick個效果先

係wo 未抽到就無乜記個效果咁係咪靠d 雞先出到8星

要做到通召雞咁有趣嘅事其實個戰況應該極端到一個點

24要連贏幾多先上max

1600攻直擊打得死人

通召喎Ching特召打過去都仲講得通啫

リプレイの共有！#デュエルリンクス

垃圾蟲閪 感受主流嘅憤怒啦

達陣失敗

連撞幾場神手尤貝爾
21升級戰變20，今次升到max係咪1000石

200 咋

幾時有1000過

放加拿大蟲做咩

10張怪10張魔陷…全部round都可以抽哂d怪番黎一張魔陷都抽唔到…是咪on9

我4隻怪都可以起手全抽中 呢d 就係羈絆

我太相信卡組

打左場 地底恐魔對無恥綠帽
極完美開局

最後尾二個步敢錯左 ，其實可以早一回合完

真紅眼輕課牌組都可以打到Max

早幾日已經用呢個砌法上咗Max啦

唔落加拿大先攻冇決戰你用手指同黑刃龍/古巨機打呀

速攻同步+3星可以出到鮮花騎士

主要睇角色啦，見到博士老西都全展開先，就算打唔贏都坦得住

用我嗰副嘅話，除非佢真係天胡召到3隻熱核龍，唔係嘅2隻以內都有得打兼佢唔會再有機會還手

黑刃龍更加唔熬啦，佢都防唔到蜥蜴除外

至於決鬥我覺得真係唔算係必要卡，你見我都係放得兩張，人地一個血旋 誤傷 銀河都收皮，如果比著我放撲滅的使徒咪直情可以投？反而太陽之書我覺得係神卡，有奇效

你隻7星除外效果係非指定咁把炮？

決戰第4效應該得？

我就係話先攻冇決戰，人哋後攻黑刃龍，唔落加拿大係咪用手指同對面打囉

打過黎7星反轉場合+墓召戰士嗰刻
對面隻黑刃已經卡左時點乜柒都做唔到等被除外

一時興起睇返禁卡表
原來上年完wcs後六月尾限卡
大家覺得K社會唔會嚟多次?
或者會點限?

但今年同上年唔同的地方係
今年主流大多係課金sd ex
跟上年頂多限sd ex r 卡
好似hero的神聖小子

你係咪唔識卡時點

黑刄會被隻地底除到W0

上左24狂打yubel
好撚煩，仲煩撚過自閉

用六武，一直好順利打到上黎

仲記得當日六武出咗一個月又4日,k社就開第一刀,我哋嘅錢又付諸東流。仲記得每次duel links出新系列，往往都只可以站在主流三個月,令我哋只可以上王後試我哋鍾意嘅娛樂牌組，被限的心愛系列等。係時候令k社改革佢嘅營運方針，改善duel links，改變佢對待玩家嘅態度。睇咗下面兩個網站的內容，再決定去唔去杯葛konami，跟網站嘅建議去做。唔係一定要跟住做，但多一個人，多一份力量，亦令duel links改革再邁進一步。

0:48
“this is top top tier”

就wcs，又黎慣用吹奏 制造風向啦

我自己就邊副課得最多，用石用得最多就用邊副deck，唔係點圍皮啊

廢鐵開心使用中
d黑龍白龍比隻哥布林搞到頭暈

唔知撞過幾多set忍者再ad changer諗住搞我張set怪

我都想玩廢鐵 但唔識組 成日卡手

又黎之後佢自己整另一副自己打上去

終於體驗到栗波打死人
條傻閪用一張宇旋旋我、再空場；我飛龍突登唔打
再用第二張宇旋旋我、再空場
輪到我，出栗波，栗波打先，佢有反應有栗波
但唔撚轉栗波防
飛龍正中紅心

去唔到德國打世界賽只好係屋企開台打飛機

邊張係bb面…冇3張黃金櫃唯有用3除獸同2張暗殺者配住先

1張係duel link 未岀既卡

都懷疑會唔會岀

呢張，金櫃配魂吸收加5000lp，out個時又中bb面再加5000lp

不過冇可能會出

加血都算 但佢有燒deck 既功效 係20deck 咁玩兩下就燒爆人deck

同步都未開始既年代當fun deck玩過，40deck都燒得爆

啱啱重玩返dl
K社咁濕鳩嘅，早兩年遊戲生日嗰幾日送64石
依家送幾張磁石戰士就算

係…好on9

終於都上左…好無骨氣咁用六武上…最後一場六武內戰先攻合左六武然後再抽多張緣搞掂佢

唔記得玩咩用過 好似次元帝

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

點解我決戰揀左4效都開唔到？

效果不會被無效
對面係效果不能發動
冇得發動何來有效果

哦 原來係咁

因為龍破壞令你失去效果

我睇落你最大嘅失誤係無第一turn叫假面，當地底展開唔到就一定叫假面先，除非佢真係好好彩又dna又布雷達又兩條龍係手，唔係嘅佢融你就變走自己，融自己就變走條龍咪有得拆囖，而且你4700防佢又打唔穿

我而家仲摸緊幾時叫假面

基本上除非打自閉或者二刀流綠帽，唔係嘅就一定特召唔到地底而你有戰士嘅情況下叫假面

好…再摸下先 橫掂max同白金1都唔會跌

邊位巴打咁好人出兩隻neos比我廢鐵雙頭彈

發覺Max好多人用命抽核成加公廁俠
好彩我用地底都叫有得打下

因為dk吹奏完

地底對尤貝，應該點打？

古巨基表示一路殺住地底上

除外反轉+戰士復活
卡佢時點

其實我想問係咪自己連鎖2次就卡到佢時點…就算黑刃龍都係咁？

古巨基真心尾機 仲抵過neos

我反轉隻除外，連鎖戰士？

應該卡唔到時點
但
可以逞對面「即將結束回合」未發效之前用陷反轉7星除外
到自己round再用陷再除外尤3

我上max係用白龍 無輸過古巨基

銀旋雙旋打地底
真係食到正
基本上後場一張陷都係決戰

我屌，人用古巨，我用古巨，人哋就花式起手，我就快式卡手

呀陳生…乜又係你呀你都幾黑仔…咩deck都花式卡手

好辛苦先捱到上二十，睇怕都max無望，當練牌

仲有6日 唔驚啦

卡唔到戰士chain2
btw 摺低再out 完

睇先後次序
黑刃:
地底反轉>黑刃效果>戰士效果
比戰士食左 卡到

尤二:
地底反轉>戰士效果
最尾處理離場 尤二效果開新chain 冇事

咁我唔明點解開六武壇/凝聚力再開緣彈會卡到？

唔好意思…卡時點呢一part我真係唔係好明

我一開始諗嘅出發點就係六武自制chain2同地底for黑刃龍

正常卡時點就係任何方法係佢符合條件時有後續效果
佢滿足條件時一定要處理哂所有效果冇野係後面 先開到
例子打沈巴古巨機
場齒車街
開旋風炸齒車 處理 齒車落墓時選法

2 開旋風炸齒車c1 再連鎖多張旋風炸同一張齒車c2 處理如下
c2 炸齒車>落墓時發動 但仲未處理完後面chain 所以錯過時點>c1旋風效果

尤二離場同理 其他任何時(when)+選發同理
場合(if)一定卡唔到 會另開chain

黑龍就特別d 因爲佢係對應效果 不過卡時點做法同理

不如搵人整個整合po去頭版啦隔個po就解釋一次

發動任何效果c1 緣c2
處理效果
c2緣彈尤2>尤二要呢個時點開效果 但仲有其他效果要處理 所以食左>c1 魔法效果

其實最簡單就等佢turn尾開炸場 呢道chain整走佢 就冇左當然你都會空枱

哦…因為由尾開始處理…所以食左?

yes 總之佢滿足條件個時點有任何效果係後面未處理 就食左

咁同樣道理我一陣可以咁樣彈黑刃龍？

慢慢試下就明架啦熟呢d嘅巴打一定玩過一定時間實卡先會知呢d
正如我一開始玩都係問點解奈落唔到索加但神宣到

黑刃龍特別d 要調轉卡 難好多
你照平時咁係卡唔到
c1 魔法>c2緣>c3黑刃

地底卡到係因為咁:
1. 地底效果指定黑刃>
2. 呢個時候黑刃滿足條件要發效 不過同時戰士都滿足條件要發效
因為先後次序(規則黎自己turn自己誘發效果優先處理 好似係 我都唔太記得 夜d查下) 戰士個選發會行先
咁黑刃就”錯過時點” 因為已經冇得直接連鎖個指定效果
3. 戰士特召>黑刃慘被out

哦

岀現卡時點既規則都多得混黑次元魔法唔少

here解釋先後次序

真
不過好快就變左用黎判斷一張卡勁唔勁

膜拜下好detailed

例如萬惡既三叉

呢個好難卡到
除非你二速同步

尤三打地底chain 戰士都會miss timing

尤三有咩chain

連輸4場跌到23, 跟住贏番3場上番24

所以我唔明點解佢無發效就被我outgame 左

我21，20來回 ，一升級就會卡手

地底同古巨基好難打

分享一副新宇 配機怪蟲
用遊城 係想用新生宇宙個效果 推上三千攻
配機怪蟲 加兩張 熔岩魔神 意外好磨
機怪蟲 爆怪爆魔法陷阱
對上主流白龍一d都唔輸蝕

古巨基靠神起手有2刀流先贏

落兩張熔岩魔䄂做乜撚野呀

啱啱打六武
對面裏側風魔+二刀流
先送張雙旋旋，再出飛龍+熱核龍

先攻1定要合紫炎再加後台2刀流先有機會贏

細佬白龍打唔上了

下個比k社搞嘅角色一定係假面兄弟，技能同生存境界又係best match

0課新手2月開始玩，跟住覺得悶悶地冇乜玩
出左六武4月中先玩番多d

今日冇哂yubel
24後7場贏6場先上到

用地底輕鬆上王 真tier 1 趁未改技前有得玩好玩

K社最鐘意搞d因爲技能勁而變勁嘅牌

呢招太屈…無損出怪…之前電子龍都話要扣血先出到

神宣到係因為反制係速度3
怪獸效果係速度2

早上返工同地底打咗一場
頂，對面用陽炎，麻鬼煩，係咁被佢彈走我的怪

輸鬼咗

陽炎彈你怪？

自膠
我講緊果張 此回合不能攻擊裏側表示怪那陷阱卡

（之後對手用地底怪 彈走我場上的怪）

呢個唔關二三速事 係召喚無效 當未落場
以前一開始學應該個個都問過

陽動作戰，依度有巴打推薦過用

你啱

係咪有巴打講過贈禮有自選卡包既sr? 而家得1k 石左右…我諗緊reset追多張玄化次元定追埋剩底個條sr地底怪

利申： 有2條sr地底怪

只有5ds出世個次先有dream sr

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

副侵入魔neos好煩膠
好彩我係古巨基唔怕骨豬

ic..我之前見到有個巴打話拎左張sr卷換左張雀姐妹可能我get錯

個張係wcs3前送嘅
可以換雀姐妹

dream sr係可以揀埋卡包sr

ic

第1次玩藍雞尤貝爾 3場有2場都係全怪(冇尤貝爾) 同全魔陷

CLS rank有7成地底

CD ROM 用六武上max
想問下如果之後輸返係咪會降Lv

白金一磨緊

上左max 任輸唔跌

每日入去hea 3場拎石

琴日先刷到下準備開始用地底，發覺自己完全唔識用，仲衰過用65眾同黑刃龍，各位大大有無咩技巧可以教下。例如，如果先攻，有1800 地底同假面係場，過turn 之後幾時開效叫七星先啱？

Thanks

我都想學

今日k社真係好照顧我，個地下城夾夾埋埋送左200幾石

1）先後攻有戰士+假面怪；㩒制「開」；對面抽卡phase即用戰士效出7星

2）視乎對面有冇重後排；有重後排就先用7星一隻慢慢磨怪，唔好復活戰士被熔岩魔神；抽到5星就復活戰士；再用第二次假面技特召白卡；再拎假面怪升召5星；再開7星清對面怪；最後用決戰陷將5星變表側；咁就最少炸兩張後排（留意對面得一張就要你自己都炸一張；取數量）

3）面對白龍、古巨基等高攻；出7星唔好裏側、要表側、即用決戰陷3效令7星變4000防捱一round

4）手牌冇戰士；得7星、5星；開技送7星返deck；再升召5星裏側靠高防企場

講真
地底過埋wcs3好大機會收皮
唔好太依賴地底
我用古巨基針到勁易贏

求古巨基牌組過wcs

地底又唔會即時收皮無得玩既 但招技會令到展開慢左

始終起手set 兩怪都唔係咁易解

最近已經見有人玩同胞地底
放dd、妖劍等

用下級抽牌應該得？

用咁耐古巨未對過地底

雖然都係廢嗡
stage 2 黎黎去去都個幾副居多
白龍 地底 核成neos 六武 古巨基
你見我落咁多炸牌就係為咗針埋六武
btw對白龍就好易輸

用呢招技好？總係覺得meta勁易被人拆

你浪費佢一張卡黎拆你
有乜唔好

用你依副終於擺脫lv21地獄，電流有奇效，打偷襲或者正面突擊

諗緊落唔落多隻栗子

張靈廟守護者都幾過癮
彈出又彈入

玄化真係2面刃…拆前後台好過癮但好易比人otk

玩六武，對面有裏表密碼尖兵，我場上仲有隻寄生蟲變昆蟲族，點解我打埋去佢會加防

點會咁易死 我由頭到尾冇用過假面技都係咁樣打 仲有幾張keycard hold住 定啦

笑死我，對面隻潛行狙擊手連續3次1/6，跟住無效埋張淫龍咆哮就投降

都幾撚黑

經常發生

實卡擲實骰冇咁嬲

實卡好好多 睇完自己起手就洗牌同對面講 下舖

話時話玩實咭擲骰仔同擲銀仔公字面係咪真係有晒2樣野係度隨時用？

利申：無玩過實咭

從來冇見過人玩骰同銀
利申星塵龍之後冇玩

骰仔有以前standard beat有落骰魔
銀就冇

咁樣算唔算卡左時點…佢冇召到第3型態？

利申： 睇街頭重播但睇佢副deck係有2張第3型態

同人對過？
我就真係未試過

yes

有啦
當年仲用緊電子龍n鼠死靈騎植物獅子standard果陣
之後就以後冇再出過場了

電子龍同n鼠真係一街都係
泛用到爆

當年屈到爆啦
特召電子龍 n鼠屈你set card 冇炸甲就玩完
講起呢樣 屌你老母k社出完炸甲一陣就出幽閉 炸甲立即變垃圾

我玩雜deck
三炸甲三萬能地雷
炸到對面屌屌聲

大嵐

我以前果副有
講緊武裝龍岩岩出 同步淨係出左stardust 果d果陣
色魔 屍毒 魔性 加blood d 同暗武裝龍

3暗武 混黑 異次元波 速攻忍 武器洞etc 果陣就咁叫暗deck
勁撚白痴終末 蠢葬 死蘇混黑死蘇cd佬 暗武out波炸 忍者out波控墓
跟住光槍貓僧又係黑暗時代

係
太耐唔記得ma
武器洞同cd佬果陣我記好Q貴

好似一出果陣150收左三張武器洞
之後放出去800一張

嘩 150 3張
邊個錦傻仔
我記得張卡果陣係買十代決鬥盤先有

果陣鬼估到張濕鳩卡會比混黑早葬ddr玩到咁

想問咁多位巴打 得三個怪獸位點出呢張卡

今個星期第一二名都係地底

一係加過五千血用布蘭機出

發現左一個pattern
吹黑龍>之後比賽top3不入
吹地底>之後比賽top3不入
吹核成>之後比賽top3不入

應該話條撚樣係燈神定咁撚多人冇腦聽佢講
想講佢吹地底T0到而家T2個meta係完全冇變過 隔左一星期

用宮殿加蠍子得唔得

核成promoted to T1>三甲不入
紅眼T2>八強有兩副
殺龍T3>八強有副
地底demoted to T2>八強有5副 冠亞包辦

dk講啲T乜T物係冇參考價值，燈神黎嘅喂

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

啲鬼佬係咪對文字充滿恐懼，都唔睇卡牌效果亂出牌嘅喂

where is the鬼佬
btw佢其實都冇乜選擇 咁嘅場輸就輸硬

一個14000包
另一個就18000包
仲玩咩

我唔洗錢拎第二個acc

接咩手
呢度大把巴打都係斷斷續續咁玩
我接手龜巴個個都係咁

等下年黑框再玩囉

hea住玩啦，到你想玩時唔通又由零開始咩

求神拜佛下包出bf d keycard
不過正路應該打完哂世界賽先出新卡？

正路就唔會星期六日出新卡
同埋有新卡資料都會係每日1300公佈
stage 2聽日開波 應該冇新卡鳥

我估完左改埋技先出

改埋技同時會唔會限埋卡?
沒記錯上年完stage 2兩三星期後限唔少卡

咁應該七月先有新卡了
都好 我就係唔想再課

正路就會
不過其實我諗唔到有咩要限 其實而家好平衡

技能：
假面準備、假面光暗
原因：零代價出白卡怪做展開、精準換卡

卡：
核成冰人、公廁組合（公廁俠。公廁fusion 骨豬 ad）
原因：
冰人太針特召環境 配白龍做子彈可以狂炸又賺牌
公廁濫用、精準堆墓、代破、特召

沈巴準備寫信

43包中兩張鑽neos fusion
唔追第3張就係預咗佢會有限嘅一日
實在太屈機

至於個兩招技更加有心理準備啦

核成就真係諗下寫唔寫先

多數技能斬刀先
斬技能又少人嘈
同招技本來偏離左set技嘅原意

學電子龍
set做一直除假面獸以外都冇得作其他用途
一回合太短 俾地底偷到雞

技就真係要改不過我諗呢樣冇人會唔同意
冰人就未睇到有太大問題 冰人始終多數都係蝕多過賺牌
neos應該5050
不過咁計嘅話搞張道場做乜鳩真係dk吹下就得

講起子彈仲有史上最強火山炮系統

限唔限馬明係現環境都上唔到t1
真係唔知k社點解咁早禁

多得dkayed大力吹捧tier 0
然後日本世界頭幾位又寫日文信俾konami投訴六武
然後一堆台狗又個撚個仆街砌重後排自閉打飛機話「反主流」黎反社會

一句講哂 馬明唔係比冇腦嘅玩
但dl冇腦嘅佔多

地底T0左一星期比佢改到T2

講真一張後排90%係決戰陷
一張宇旋銀旋雙旋都收收地皮
dkayed今次咪醒 戴返頭盔
不過我覺得有技能嘅地底係值tier 1嘅

炎之暗殺女除外個d玄化怪唔可以觸發玄化次元個效果？

其實冇都值 d怪效本身都好強 防守力又高
講穩定性我又唔覺得話差過白龍好多
係格食格比古巨機剋 不過呢d冇得講啦

仲係d23忽緊

如果你指除外回deck個效果 會
我都有落

唔係…玄化次元有個效果係除外左一張玄化卡就除外對手既一張卡

最多只會除人哋一張

但我直頭發動唔到個效果

我覺得卡會限埋宇宙智者2
基本上用到控制器/狡坑tier 1
(地底有用但唔認為今次會咁快限地底卡)
都難逃被限的一劫
eg. hero, 吸血鬼, 空牙etc

公廁俠咁濫用係要nerf下
但諗唔到點限
限ad同熔岩2?

btw, 我認為可以解限電子雞部分卡

解？點賺錢 d人玩返舊deck 諗多左

要課金先有既卡好難會限

今年電子雞有5張新卡
新卡強度適合dl (姐係廢卡)
解限完係卡包/sd出新卡賺錢

同埋之前真紅眼同老虎都解得

神聖小子同仿生人:

咁都係r卡…公廁俠融合係sr wo

咪又係同一個買 有分別咩

同一個價買*

咁出evil hero算啦

我係講宇宙智者 wo

er...神聖小子1pack就有2張…公廁俠要3pack先有2張

evil hero sd ex
仲有咩角色可以出sd ex?
暗遊、凱撒、烏鴉

BF黑魔導電子龍無限
不過d大包UR都係要自己抽返

電子龍最近改稀有度
新包/sd ex出唔出奇

個強度同時都落後左幾個meta
唯一作用就係用黎食哂d古巨機

你講起呢樣 深海歌后都有改UR

一卡同步年代要出現了

我估出電子龍就會出埋十期新卡
eg. 電子負載融合、電子科技溢出

上面有巴打提出過限融合 不過可能我get錯

電子龍新星

公廁組合
公廁俠 免費ur
公廁fusion structure ex sr未試過限
骨豬 ad r卡
齋係公廁俠、骨豬、ad其中一張/兩張限2
冇得落埋狡陷手制 都有影響
更何況公廁俠同骨豬一齊限2；你落2公廁俠定各1？

限左隻煩膠骨豬好呀
d人明知輸都要開下

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

傻鳩蟲撚，最撚中意打柒自閉仔

仲要係唔用腦既自閉仔

最後一turn 開完手制再chain mud 9 鎖鏈

明明你仲有最終決戰

見到d蟲撚專登抽爆無底加拿大分斷都係乜都輸就好想笑

有無人試過d另類自閉？
屌佢老母，用暗黑界加雷諾落墓，暗黑界賣買再抽咭
俾佢連中2次擲盃正面，再開場地咭
然後特召左2隻怪落我場度，佢落墓有隻怪獸咭唔知乜撚野名開效，就話特召我方怪扣2000血，即死

地底有技,恥核ad豬都叫捱到下
其他2副正常發揮黎
人地用就T1 自己用就變fuck deck係定律黎

打wcs輸到懷疑人生，想棄game

日常

遊戲王D規則真係亂咁黎
頭先用裝左裝備卡防指定既黑刃龍
打埋去地底隻２７００防指定１怪除外果隻
結果黑刃居然防唔到
係咪２７００防果隻地底怪招技唔算指定
咁都唔係指定
你話命運書都俾你兜到
呢張又點計
咁339忍者，蜥蜴黑刃又防到

佢係咪開咗決戰4效？

對面係咪四技/地底戰士特召
係就正常

乜後欄都冇呀
零後場
自己試下
應該好多人諗住用黑刃防地底除外

好似話除外加地底特召會卡到時點？

得白靈龍，車輪街，尤貝爾幾張出名卡時點先有呢個問題
黑刃龍係必發
我用裝備既黑刃打過去，
乜提示都冇直接除外
對方都好似知道會咁
應𧦣佢用地底慣左

係咪連鎖setting問題？

如果佢target完再地底戰士特召的確係卡到時點
邊個話黑刃龍必發 when+can 標準卡時點字眼
黑刃龍判例係直接對應個效果連鎖先得 人地自製連鎖係會卡到

場上地底大怪反轉既場合,
會即時誘發戰士起墓地既效果拉自己上場
呢個誘發連鎖黑刃龍既效果係插唔到入去
直接等被除外RIP

呢d一d都唔自閉
你玩下就明
二成成功率都可能冇

性質上係自閉
只係成功率冇咁高
一個高即刻變成竹光咁囉
咁你話竹光係咪自閉
兩者都係零交流

凖備開戰，比啲🔥黎

每日入去3場拎石既路過

打左十場仲未見到有自閉，好舒服

same here, 打都懶 直接自殺卡組3連

送分童子

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

我fing張宇旋出黎就嚇到對手瀨屎

[url]已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

stage1我都未max
自殺deck準備

痴線，一半時間起手新宇夾，唔用交換唔使玩

ok啦 我起手兩隻

一睇完你個留言就出事

有無巴打上緊分

11連勝

哇勁高勝率
我玩到10000分就冇玩

今日刷到呢招技，諗住咁砌刷埋預先準備，仲可以點執好？兩張陷阱諗住可以跟meta改 eg 地底多落王宮號令

我墓地場上有兩粒白石，墓地白石已經特召過白龍
另一粒同步做紅龍，然後做子彈炸牌
問題黎啦，而家墓地兩粒白石，我分唔到邊粒用左邊粒未用，有冇巴打識分邊粒打邊粒？
我頭先因為除外錯石冇得end phase特召差啲輸

好似先落墓係左邊

dk吹奏玄化

又黎

但比我用古巨基強姦緊

古巨基都剋幾多野其實

又出片星遺六武

dk? 吹奏完未

咁依排無新卡包玩依啲又好正常，要卡手都係會卡手

已經開始輸到懷疑人生，諗緊自己係咪入錯game

見住自己個勝率係9點鐘70幾%，輸到而家48%

吹奏各牌組製造不同風向

早兩日用古巨卡關連續五舖一係對手神起手，一係就成手魔法但無展開卡
直落輸咗差唔多十舖，差啲輸到棄game

加張卡又new
到時加張聖杯又new
加張抹殺又new

屌你老母咁樣組都有人吹奏
之前d片條條都當二刀傻仔咁玩
而家自己落三張
不過照抄dk decklist果d都冇撚腦架啦

有時懷疑係對家白痴…睇到中間…人地唔旋佢張道場走去旋佢張蓋牌…

快撚d打死勇啦

輸左啦 yeah

沈巴唔開心呀......勇士輸咗.......

(雖然我撐龍 )

龍值得贏…d補位同防守好到呢

也許 他們不再是泡泡龍.jpg

防守真係頂級
不過邊估到龍playoff冇出事 照睇西岸任何一隊入final比龍4-0都似
也許 他們不是泡泡龍.jpg

今場 唉 對curry真係失望

佢都攰啦 上場carry全隊令到唔比人大炒

一要升級即刻fuck draw

唔撚識打
我D HAND真係好撚GAY絆之力
下下開波就3紅龍

我打公廁俠永遠都有一隻上手但又永遠頭turn無張融合

每天一萬分，最後一日衝Asia top 100

我至少2隻

玩白龍輸撚到想del game

唔係喎超順
不過永遠都係你對手用個時

白龍都輸

大師可唔可以教下我點用白龍打地底
打親都輸

出黎啦白靈究極龍

課金比派牌員未

加埋六隻
奇美拉聚合終結龍

砌左副鳩deck 真係好想知佢中左伏個下咩心情

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

咁岩佢又3000攻以上

本身見佢出凶雷皇諗住會fail 見到張守護者之力真係笑出聲

今日不見不散

唔係香港人，不過支持你地，加油💪

屌好撚慘

Auto低能到咁⋯⋯

最先進最新型超二重之力+二重電火combo

用空牙終於升到23, 但一對尤貝就輸
完全無得還手

一邊遊行一邊打

我用隻黑暗新宇俠 無效渣

新手想刷九尾狐 係咪將個LV拉高就會撞到40LV既三澤?

升到23lv
對住地底王完全冇符
有咩卡應對？

用DNA斬龍上到lv23
跟住就上上落落咁

唔關事
Lv30 / 40 隨機架

我撞極都係10同20LV 咁要刷九尾咪……

之前有巴打提過係用 魔法卡， 果張可以將裡側表示的怪直接除外那一張 （名不記得）

撲滅的使徒？

係咪重有個技能叫墓穴封印 見人話有用

墓封技係封地底反轉唔比佢墓召戰士上場

好似關事，但好似唔知lv30定2x就會出lv 40,詳情唔記得

卡左lv 升lv又要求我得到一張儀式怪 又要我用效果傷害打一千點damage 但我兩樣都無 又無曬石

正路聽日更新完就有新細包消息
印象中上年完wcs一星期後出空牙包
今次會有咩驚喜

儀式怪我記得打npc好似會跌

我最後用垃圾n卷換左隻番黎

最平就陽炎獸
貴既古巨基
唔怕卡手用dna屠龍

陽炎點打尤貝

有無高手今次衝到Asia top100?

有既真心要跪拜下

最後一日抽埋23同38優惠 中哂兩張玄化次元 更新完有得玩新deck

me top 3000

亞洲第5

200內突破唔到41k 好想要銀icon

我都係想追個銀

最後只得個普通Icon

唔係既 都叫有行top500段字打飛機既
怪就怪自己尋晚上到38k就停手冇打埋落去

用咩deck上？
我用地底都係得10k 上上落落

純地底+墓封冰人白龍上14k
墓封核成白龍+星遺65上24k
65+地底Neos爬到38k就停手冇打
Total好似打左120場
今次成績自己都滿意既 係唔努力去拎埋個銀icon
尋晚見到香港咁已經冇心機打落去

都係，有top500 心足了
同埋依家稱號太多了，好多人都成個列表咁根本睇唔到寫咩，希望k社可以出個功能比玩家自選顯示邊三個稱號

loading個位通常都係睇國家,依加咩階,上過幾多王
最底嗰段字望到kc幾多名就望埋黎睇對手咩料
叫K社出多啲icon仲好
5ds到依加一個靚既標誌性既icon都冇呀衰鬼
咁多套遊戲王最好睇係佢

新細包 19號出好似

出黑魔術導航

正

TDIL-JP073( R )マジシャンズ・ナビゲート
「魔導師領航」
通常陷阱
①：從手牌特殊召喚一隻「黑魔導師」。那之後，從牌組把一隻等級7以下的闇屬性·魔法使族怪獸特殊召喚。
②：自己場上存在「黑魔導師」的場合，把墓地的這張卡除外，以對方場上的一張表側表示的魔法·陷阱卡為對象才能發動。那張卡片的效果直到回合結束為止無效。這個效果在這張卡送入墓地的回合不能發動。

痴撚線屈機到

呢幾期出d卡到
K社可唔可以比荷包君休息下

玄化仆街了

極大機會19號出

唔係仆開咩

凸，我個銀包啊，比佢抖下得唔得

星骸龍，一卡玫瑰

又唔係咁講…鬥快除外 睇下你開效定我除外你先 你2隻黑魔導都係特召 我用戴達羅斯除外你d黑魔導

果張野好似係比你R7用
btw終於有星骸龍
但成包都好似冇主題咁
除非佢sr收左獅子花

多謝K社
呢包係負興趣

直線推磁石戰士？

成堆電磁石戰士
8星個張冇回合限制狂炸卡
又出古代遺跡場地卡

直推

黑魔導 磁石 at least兩副玩得起
睇定啲先啦

要抽鑽卡嗎

出次元魔法先再講

磁石應該得
黑魔導都差好遠下除非佢R SR出埋其他野

黑魔導係咪真係玩得起架

冇人知
正如地底出黎邊個估到咁屈機

地底係有技能姐…改左技仲係咪咁屈就唔知啦

唔係喎 一睇話出地底就知係主流
黑魔導實卡就算齊哂卡都係半fun

不過本身對呢兩副都冇乜興趣就真強度呢家野黎黎去去咪差唔太遠

最重要既係咩呀 係運氣呀

柒起上嚟，乜嘢高星怪，魔陷連環上手，但永遠展開卡就無

今朝玩左5場地底，起手5連柒，場場我秒投

芳香

地底唔用假面我覺得伏伏地
用左抽唔到陷阱都係一般

不嬲話quick duel mode實力極有限運氣成份多好多
雖然實卡都係Rock Paper Scissors World Championship

冇導師魔女場同弓手都打到咁就算啦 玩住先

幾時派wcs d sr卷

如果今次只出領航
黑魔導沒咩可能玩得起
點夠白龍、古巨、地底高攻高防主流玩

古代遺跡似配公雞同妖精龍玩
但易有卡手問題

啱啦 妖精龍如果要二就抽埋
果包開剩五包未中

古代遺跡或者配核成可能都得
但點玩都係fun deck

核成先係真正嘅長青樹

冰人 龍 金剛核 騎士

出埋核成龍就好 龍族最強下怪

出埋應該又會核成復活

觀望下19號出新包咩情況先決定抽唔抽多張玄化玩下

有冇巴打而家暫時冇興趣玩dl？
天祐香港！

咩驚都唔想玩…剩係login..auto duel..完…

柒婆你放過香港啦好冇

而家訓，已經急不及待起身遊地鐵河

聽日會番工但唔會做野…

same，我呢幾日幾乎冇打咁滯

不過我覺得唔好搞地鐵，單野好鬼

1. 阻塞地鐵會令其他市民反感，會慢慢製造敵人 (2014 年其中一個失敗既因素)

2. 阻住同路人出金鐘支援

3. 警犬冇同路人，既然係敵人，唔係要跟吓嘛

搞港鐵肯定係鬼…亦都有巴打提出過你佔領住地鐵變相比立法會輕輕鬆鬆過呢條條例…反而話塞住工商機構門口等開唔到市似乎好似有d用？

宣傳一下

沈總

啫係點？ 沈巴可以出戰 ？（如頭3名其中一名放棄）

（佢開頭個公告話乜係別的國家攪，啫係沈巴可以出國應戰？？）

頭兩名唔去德國 都要第3都話唔去先得

35巴之後終於有另一個巴打拎黃icon

又可以收埋隻game

沈巴好野

幾日冇開過

恭喜
NA BEST PLAYER都係第三
btw 黄icon真係運氣實力金錢時間合一先做到

btw 以後沈巴寫信應該更加有效果

好似都係

認真想知， 係K社包機票咁請你去？ （如上面那些人放棄的話）

真係要拜下沈巴

DK我以為沒落左，竟然仲有第三

thx

北美第一名被DQ，dkayed由第4上第3
dkayed可以出發去德國

外掛？

1）不同人log in: share acc 違反policy
2）外掛

得呢兩個可能性

其實好難沒落 50% vs 派牌員+銀仔 35% 課到有 10% 砌deck 5% 操作

經過沉痛既1日 大家都上番水

仲有星期日同一
抖幾日好好再部署之後點

今日先有心機打機

仲未打過任何野

守護者之力到底幾時會被ban

dkayed先話完要帶三張守護者之力去德國參賽
konami到時就可以見到個威力

用一張都不突止、 重要落足3張

對面煩都比佢煩死

會唔會又係平時咁製造風向，去到就打另一副

分分鐘18號出新包
又話top tier/tier 0/perfect tier
然後就講轉deck

副副佢都top tier啦
吹完一星期就冇影
btw相信去得比賽嘅都唔會信佢d白痴片btw2 比地底out蝕哂兩張 真係唔荒唔T0

wcs2有加個特殊規則
要用角色配指定卡 上年最多人用廢撚翔+機人再配主流卡
唔知呢個特殊規則今年仲有冇

呢個舉動就係為咗防止wcs1嘅卡通對卡通

遊戲既平衡度就靠曬你

寫信叫佢出影依

魔書心諗 你on 9架現在有光暗技魔書仲有得玩

你最好裝多幾張

本身都防唔到惡靈架啦
黑龍一出已經比魔書恰
裝三張 一換四

兩個Green都on9到
fmvp比邊個好

FVV
呢幾場都幾個關鍵入球 今場fake cook個下三分型撚到

被罵勇狗乜都好
我會一直迷Splash Brother with Golden State Warriors
心已痛 心已傷
盡在不言中
飯吃不下 只求下年不要一盤散沙

Golden State’s Klay Thompson has suffered a torn ACL in his left knee, his agent Greg Lawrence tells ESPN.

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

FVV 同Ibaka 表現絕對係速龍贏好關鍵的因素

ibaka訓醒既時間真係好關鍵…由game2 開始醒

真係估唔到有咁多巴打都有睇波

好奇一問，大家係純睇下波（總決賽），定平時都有打開波

毒撚打咩波
波都唔識拍

打開

估唔到ibaka重早過Harden champ

湧續約唔知點搞 KD同湯神都可能長抖

幾時攪返個打波團朁Duel Link 網聚

鳩左幾季
學驊哥講block醒左自己

green又可以叫高d..淫klay就低d..259..是但啦

無玩一排（最後接觸係換左3張芳香5星同調），想問下而家純芳香有無得玩？定多數要混其他種族？

抑或唔建議玩芳香轉玩其他？

純芳香暫時都仲係娛樂向唔係好玩得起

終於有心情再打下機了

same, 起碼叫冇咁緊張
但唔可以完全鬆懈

2007年政府暫緩囍帖街工程 林鄭扮與居民商討 及後推土機繼續開工

暫緩冇撚用㗎
打散你啲民氣
過一陣又推你就仆街
依家要一鼓作氣

聽日照出…就算暫緩都好…都要你班黑警仆街

宜家芳香可配魔天使/自然玫瑰鞭玩
但係娛樂向

7月會出芳香新卡

今日上街啦…唔好打dl住

琴日見到烈士以死明志已經冇晒心情玩

唔開game
心情沈重
we love hong kong

想買初始, 點既開局好?

嗰新minibox麻麻地 繼續抽依家嗰大box

然後新盒比人開發咗新主流你就欲哭無淚

星骸龍點都要齊三啦

居然出呢d

出咗啦咩？

後日/聽晚11點

好伏嘅一包
不過有月讀命

搭聖魔師無限魔法

有自閉神卡同埋精準堆墓+扣血

張sr守護者配3張黑頸鍊

張陷用黎出8星電磁石/磁石都幾屈

絕對睇好磁石
依家有精準堆墓 除草都唔洗用

黑塵好懷念 當初岩入門玩遊戲王 買海馬starter 有配巨大化究極龍打贏唔少卡店人

冇得咁計既又唔課金永遠追唔上主流…暫時黎睇無課既話65 仲有得玩

其實應該係尤貝爾或者古巨基先算係

藍雞尤貝爾玩左2,3場就冇玩…古巨基要課金…3熱核龍好尾機

咁應該係地底for sure

地底冇決戰t3都不如…我反而覺得可能比磁石屌打 無限資源幫手破壞

魔法小卡已準備，課好課滿
反而傳說騎士無人講，真係咁廢？

你19號要翻開埋伏既魔法卡

我翻開埋伏的魔法卡 : 無限額信用卡

勁課長大大

紅眼起手有守護者之力真係好惡

今包出左好多磁石關聯卡
有唔少潛力
可惜只有1張beta

記得以前有巴打好鍾意玩磁石
唔知仲有沒玩

想請教下點樣先可以用白靈龍攻擊完 再變身召白龍打多一下 我白靈龍攻擊完 無得釋放召白龍

而家儲左差唔多8000石,希望ALL IN落去新細包到可以抽到兩輪SR+UR

對面要有怪先得 罰你睇多次效果

一張波紋罩佢就可以返屋企

咁睇得起呢個細包

新屎坑呢家野
不過其實冇分別 得兩種人 會抽嘅包包都會抽齊 唔課嘅包包都會話strong hold

包包都抽下 一個月課幾百蚊既係度

課幾百就跟到呢隻game 已經算佛心

有新野玩係好事 雖然依加個環境百花齊放
但場場都係嗰幾味都開始覺悶
我想玩磁石咖 但電β得1

唔該晒

K社伎倆啦明顯，佢就係想等出咗新包睇下強度點先，無睇頭就可能兩個月後放返張beta 係bingo/探索補齊

覺得今次出完伏包後
K社好快會更新禁卡表
谷下新包銷量
同埋費時wcs final副副deck都落狡猾陷坑

副副狡坑冇計架喎 唔通唔再出泛用卡
正如extra都係副副果d野

今日商店維修
睇來今日出WO

磁石戰士好似幾勁

會啦，k 社重有限三未用

限三 冰人 龍 剛核

而家核成重有人玩？

親 亞洲第2就係靠核成neos衝上去

呢期掛住上街都冇跟過meta

佢要限卡
應該到公廁neos
限2張融合

卡通電子龍

融合要課金買嫁wor...
限3啦，之後核成個堆都限3，GG

咁麻煩做乜
Rank duel只可以用10th以後出嘅卡包

無真紅眼洞悉係咪收得皮

用sr卷可以換到

Thank

出左

睇定d先抽唔抽
得最後一萬石左右

一個十抽中星骸，準備re

我想知岩石勁唔勁先抽

真卡冇玩咁後
星骸可以搭咩出

total 200包 收工

歐洲人路過

60包中晒3UR

無電磁石戰士b玩條撚

Re 唔re好

8000石2輪小包，剩返一輪就課金

依家環境可以搭雪人，一卡玫瑰龍
將來就搭雪人一卡冰結界天槍龍
如果有蒲公英獅就一卡玫瑰龍炸完仲有兩個token留場

我70包先中曬一輪

tsuntsun開台試新deck，大家可以抄考抄考

祝各位武運昌隆

好撚閃呀巴打

你地一個二個中鑽仲好意思講
齊晒 零鑽

一個二個鑽面，好難相處wo

咪就係

3000石加300收得工

今日最歐應該係你啦

點同你玩…3300 石齊3

電磁石b 得一隻，係咪唔洗理張電磁戰神
黑魔導...
neros、白龍、黑刃龍都大力過佢

加個300係hkd 不過對佢黎講可能係usd

AD轉換者可以點有?

利申新手

地底張7星sr有無必要3？

仲有想知核成冰人...

check 卡可以去最右個格 -> 入屋仔 -> 卡牌目錄

地底都齊左都仲未中玫瑰龍
我明明目標得佢

個個都中鑽 搞到我都抽埋
終於大滿貫

structure & structure ex 達成心願

冇必要，2張就夠

Replay shared! #DuelLinks

守護者黑龍呀啦

星遺同illusion又幾夾
真UR

你講果兩張睇落近期都唔會出而家k社仲鳩下鳩下咁出埋d垃圾deck叫你抽
星骸植物必須獅子花同胡撚花
雪人呢d單卡又未有零度天槍配合
磁石睇落又係otk零防禦deck 不過大佬難出過核成
pass

咁先有得限嘛
你睇收縮呢d假UR

然後純重就R

無黑魔女bb ge

我有一副係黑魔女仲有混黑 係好fun deck 向
不過真係好魂
Btw 潘多拉玩黑魔導真係最穩定

呢個真係鳩

UR 夢幻換SNIPER 會唔會好蝕?

謝天華？ 會 果包重有其他抽 可以用石
換大包ur會好d

絕對會

仲有咩抽?

話說我張UR卷都仲未用

但我組緊白龍DECK, 冇咩想換了.,.

呢D我都知道
但應該冇咩想要啦
栗子波都有3張了

呢啲齊3嘅話就求鳩其換

有D冇, 有D得一張..
我抽SNIPER 剩3X包中左 但SR曙光未中, 都唔合點好
但其實我覺得曙光唔落都我既...

呢個日本仔組得好勁咁

Dk d T1卡組同慶慶d最強卡組出左未

點解光道狗可以炸到真紅眼
同唔彈怪上黎
係對家唔用定點

◇诱发效果（进入连锁）
◇强制发动
◇不取对象效果

前者帶風向鳩吹top tier,best t1 deck ever,t0 deck
後者就左抄右抄

紅眼同NEOS 邊副平D?

我建議唔好課住 睇下世界賽之後會唔會限卡

岩岩發現K社最近keep住buff 初代人物ge 魂卡
白龍 紅眼 黑魔導 磁石

唔知幾時會出霸王新既果d邪心

係啦 幾時限地底張陷阱

咪撚燈呀屌你
啱啱先課完

白龍親生仔係咪唔會搞

應該限招技實際d

限戰士機會大過陷阱

structure ex「暫時」未郁過
冇人知

地底都算平...好似
好多都係追UR既副產品

呢隻GAME公布限卡係突然定固定

除非限白石咁撚絕既JE

突然公告 正常會有一個月左右嘅通知期
幾乎每次嘅kc cup/wcs之後都會出限卡/限技公告

佢有心限
可能限宇宙智者掛

卡包UR「暫時」未限過
斷米路嘅戇鳩野正路唔會做
之後講到要郁加拿大、紫炎呢啲都「未發生」

戴定個靚頭盔先

加拿大冇乜大問題
無底更加會愈來愈冇用
UR最保值一定係血旋唔洗諗

係唔係你都課架啦

整套電子龍黎先啦好嘛

-1000炸後面?

係d魔陷愈來愈多破壞同墓地效果就愈有用
其實呢張係用黎打P召 不過三格點P我就唔知啦

星骸龍好撚難用呀

冇植物用鬼
又冇天槍

星骸龍我諗左好耐覺得咁係比較配合到，一陣用埋齒輪街同熱核龍做外掛同睇效果點樣

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

佢死唔出植物焗你玩佢新deck
都正路 不過用玫瑰就得個炸場冇後續 用古妖又係冇後續

FucKonami

張戰士真係最仆街

所以咪r定n卡 方便限

而家都唔知回唔回帶抽多張玄化次元 新包又冇野想玩

有幾多張？
我儲石中
新包少有地完全冇興趣

1張…

利申： 1張黃金櫃都冇 諗住用暗殺者x2 代替

可以觀望下先

都岩…等世界賽完左先算

我地等沈巴戰勝歸來
之後想玩咩/bam咩野就易搞

Ban 新宇同紅眼

死因：副卡太閃，引起不適

呢隻係咪讀心GAME
想抽戰車
但係60抽中左鋼龍 龍2100防 SR地底
玩野咩

shareholder都要搵動力課金
就係bam9自己d投資

我想抽鋼龍
但最後抽到1鋼龍3戰車

理解唔到 因為課金必UR？

係
有一張係課金必中ur

黑魔導仍然係fun deck

屌係度收埋晒d卡唔撚岀

定啦 出哂都係fun deck

王區用黑魔導打地底同黑龍
真係比唔上
攻擊力低係硬傷 （用波紋、幽禁太被動）

磁石短期爆發型
長期磨落去唔夠資源打

我呢兩日先開始玩
好心齒輪X 甜點果D 未出超量就唔好出啦

未升遊戲冇B係咪可以棄玩電磁石

係

要升好快姐

搭車鳩砌左副低能deck
估唔到打自閉竟然有奇效

利申左先 唔知有冇其他巴打分享過

升哂有幾多隻?

咁樣計大把deck可以收返

磁石基本上係廢版核成
btw打魔導書企張靈滅術師佢成副掉得
唔抽係正確
等有天槍先抽返星骸 反正細包易追

K社9成收埋黑魔導堆key 卡
之後諗住7月出黑魔導 sd ex
我估3張新UR/SR分別係
龍騎士、黑之魔導陣同黑魔族復活之棺或次元魔法
加強黑魔導解場能力

俾紅眼屈到傻...
果張融合咁屈既,,,

想問黑神比達, 異次元戰士 守護裝備卡果D
只可以返轉頭抽包先有?

我用武神 好勉強先抽得贏黑龍

永遠之魂都冇打條春

龍騎士加魔導陣再加永遠之魂會唔會太強？
正路係三缺一
留返一張等出超量再出埋

毒撚求朋友

有超量就爽
永遠之魂 再引導特召 疊幻想

其實認真出齊卡都唔算T1

咁黑神比達 係咪一定要抽先有？
唔想廢盒博R.....

想當年all in 抽牛頭同不死龍
中間抽左2張比達融合 仲屌左出黎
估唔到過左一年後竟然用得著

你講得啱
磁石都係靠炸炸炸

黑魔導仲摸索緊點砌好

真係唔知好運定on9
想抽張R姐 要抽50包中左3UR 先中 傻的嗎

所有卡機都係讀心

越想要果d越唔出唔到比你
去到咁上下就會轉左玩同一個卡包既第二副deck

我想抽玫瑰龍，但下下都沉底，唔想浪費石，依家變咗地底同玄化齊咗，但玫瑰龍去到第三盒仲係沉底

完全skip晒古代遺跡
集中咗係磁石同黑魔導

可以試下 都唔錯
不過簡單總結一下就係 三副都唔係你會拎去比賽嘅deck

其實個重點係磁石玩法同時都好撚悶
如果你係廢鐵果種咁好玩我又唔介意

3抽廢盒 想抽r黑比達
點知畀咗sr嗰張我

原來磁石b都係33lvl就出
我仲以為要45

巴打我比你好運 我係8蚊必中ur 果陣抽中玫瑰龍

0:24 really really well
但個topic變咗great

無咗tier 0

0:20 「is this the next top tier deck? holy moly」
啫係廢嗡+戴頭盔

提提你SR果張係手融合唔到/伴龍出唔到

我睇佢不嬲係為左比下歡樂自己

and龍破壞之證執唔到

抽到剩124先抽到一張R, 發神經

中左ur殺龍巴斯未？

冇喎 中左3張垃圾UR
6張R 180抽
其實即係平均30下先中...

但呢隻死野對龍DECK高攻到ON9

180包 得6張, 其實有冇人咁ON9最後十幾廿包先中到,,,

R未試過咁黑
玫瑰龍果包試過180>60一張UR都未中
雖然果次我係抽地底
btw你玩黑龍落黑比達係因為可以用死魂融合出殺龍巴斯 所以其實都要抽埋

哇屌 等我仲咁開心

果張SR假架, 我都中左

唉屌 我寧願要返r卡

如果玩黑龍+死魂融合就冇乜所謂嘅sr係場/墓地都出到殺龍巴斯

紫色果張我唔會抽住 我都冇死魂融合
可能放黑神比達+AD+AMAZON戰士算

如果唔用咁就無謂落比達了 上手真係喊三聲
同埋主流其實又冇話太多龍族
何況而家解黑龍唔會打爆佢 通常直接除外/摺埋 所以你張裝備好少會有得復活
落返d有單卡戰鬥力嘅下怪戰士仲好例如dd/二重果堆

我都知我係ON9架叮 原本諗住10抽內應該會中到R...
搞成咁..

原來我有一張融合陷阱SR
到時再算啦

魔法卡啦
呢道課良心過pad/白貓
起碼見到終點係一定會中

但個廢盒...早知唔抽算...擺係度先...

用乜deck刷單眼佬好

新手問
越高分中ur機會越高？

係 多寶箱跌

隻千年眼納祭
又係咁直攻

難刷到痴撚線

綠帽，少女翼神龍，尤貝都唔得
我都諗過用搗蛋鬼
但一開手召唔到封2格就GG
不過諗唔到用乜技好

我都係狗屎運水晶中神鷹掃
我都用埋額外生命
我用緊重開搗蛋 睇命水、牌運 極不穩定

繼黑魔導難刷後另一新作
一陣整番個easy mode 俾你地

20LV跌左個UR
又狗屎運 我唔要呀

當年黑魔導難刷好多
而家刷嘅話企張紫炎佢成副唔洗玩

我求其deck 打個40級， 得4000分、 也好彩地跌一張UR

真大波係場到單眼佬唔敢放納祭魔

有無平民deck

祝大家齊齊刷到

我諗魔導獸+一堆魔法卡應該都可以刷到分

黑魔導副野
打天梯都得

npc未nerf個副有3張黑妹
tier 1/2都黎啦

唔係好記得
執少少應該t1
難打到仆街

真沉默好勁, 俾佢屈死過

剩係三張黑妹都勁到CLS

好中意hero,雖然唔及主流但贏人好有成功感

Replay shared! #DuelLinks

Replay shared! #DuelLinks

上到白金5係咁贏一輸一…輸個d全部都冇魔陷係咁比怪我…點打

指點下小弟點改進

純玩hero?

我諗純hero易小小
其他角色卡麻麻地齊

其實hero可以撈好多野玩…

小弟的帕加索斯刷刷樂

唔係喎 我用翼神龍黃金蟲+勁多補血同分斷刷柏卡索斯冇輸過
而家已經有4張電子龍

屌你我刷極都係跌咗一張

D栗子波卷已經唔知可以換咩好

乜都溝公廁 正

鑽白卡

如果有R5超量咪好囉

岀多張卡通index 仲好

依排個決鬥重溫一skip就會出error

聽講NEOS係萬用外掛?

一出就出鑽

鳩到你歐撚到爆

任何指定堆墓=萬用外掛

同時呢d野實卡全部比人限/bam哂

今個月上左傳說 任務完成

唔上埋王？

不嬲佛系上王所以1次都未上過 even之前用六武個d主流都未上過

真紅眼融合同NEOS融合都狗撚到痴線

真紅眼融合有咩咁狗
又冇得代破

公廁萬能key

岩 講狗既話neos狗好多

最重要一點 真紅眼其實都見頂
其餘嘅融合怪都係燒血 基本上都唔會出
相反neos & hero仲有大把怪

闇爪

勁果兩張m hero用唔到neos fusion
不過諗下如果有得neos fusion 打爆怪執neos fusion
下turn再奇蹟融合零度
再mask change酸水 零度酸水效果清哂對面全場
再neos fusion

真紅之王

唔係一直都係咁玩既咩零度酸水

wcs之後就全部限二
之後就出超量
封面怪呢張

konami咁鍾意係DL出禁卡

係本來純hero玩就好正常
不過出左孖精二就變哂質
乜鳩deck都無啦啦跳隻暗爪出黎

呢個就係另一套
實卡hero 完全唔會行neos 既卡 Honest Neos另計
英雄駕到拉空氣人 空氣人拉仿生人
仿生人堆影霧 影霧拎魔性小子
仿生人效果2，除外影霧拎融合
Air man 仿生人link召喚聖騎士
下刪三千字。。。。。

不過要係deul link 見到呢d combo
我諗冇六七年都走唔甩
但求快d出既邪心就滿足

都唔係其實
佢試吓放個張四星真紅眼戰士族
又爭幾個level

唔洗link住啦 超量先
駕到飛機執鐵皮金魚人 Ecall影霧 正召特召 拍低mask change 特召泡泡 疊星守 對面turn變暗爪同團長/鑽石解唔到就自己turn暗爪+無限電子龍
一係就兩隻泡泡龍神鯊餅蛙+零度

ok
出dark fusion同初代堆邪心紫怪
冇蓋亞

紅眼張裝備卡係咩事

我以前玩果副hero係天空俠 condom仔 泡泡人 廿幾張魔法 貴到仆街

我早兩日咪講好L邪
原來我玫瑰龍包 開到剩120
一張地底戰士都冇

讀心既野 習慣就好

我冇抽開地底
只係我睇返點解黑神比達都咁難中既時候 發現左

屌 我要新果d啊

餅蛙又係鳩鳩地

玩邪心果陣係終煙王磁石戰士
炸場dark calling 蓋亞巨大化 完
hero玩過好多版本

用住先

券換宇宙旋風係咪穩陣?

Sr券換左 狡猾陷坑
Ur券係咪換宇宙旋風好？

宇旋有排玩，換啦，最少都要兩張備用

yes
血旋玩到執粒都有用
反而咩無底果d已經半摺埋
加拿大暫時都仲ok

UR夢幻其實送過幾多張, 成日送?

好似1隻手數得哂？

一年有一張咁

通常一年2-3張
開新世界 1張
週年活動 1張
世界賽(optional) 1張

gx、5ds world開張各送一張
1、2週年各送一張
wcs2、wcs3各送一張（wcs1我記得冇）

點解向新手推薦會係銀河旋風, 唔係宇宙旋風既. 邊張好?